有圖 大脾內則出現左血痕 有無人知咩黎？

幾個月前出現，唔痕唔痛，有無人知咩事

沖涼後無抹乾淨啲水

關事架原來

植物曲張？
利申9up

近排急肥急瘦左？
睇樣似橙皮紋
自己都有 係肚兩側
大脾內側都有
但無你咁多條

Muscle 增加皮小，令到皮膚擴張

肥左 爆筋黎

橙皮紋囉

關事架咩？

有可能係，隔唔時都有做下gym

冇咩事，兩三個月前天氣凍都有

肥左就有架啦

係時候減肥

要做gym

我手臂有一邊好深色添